有冇人zoom緊上堂

分出黎睇下miss 阿sir 最多我唔出聲

完sem了

個po開遲咗半年

小學同中學呢

唔啦 陣間比你入去搞事 阻撚住人上堂

我有誠信嫁